今晚食咩餸呀？

我屌你老母西 有無人以前聽完同我一樣諗到呢句？

我想食擦字膠